個岩字由幾時開始被人接受

完全唔啱音

岩牙

以前高登出唔到個啱字咪個個打岩

早10幾年前打字未有咁多香港字
咪要用「岩」代替「啱」囉

其實問既人有幾細先問得出

十幾年前高登已經咁用

icq年代，果時會打o岩/岩，因為出唔到個啱字

由細到係打岩

報警囉

岩

根本係啲傻鳩新會然 小學雞先會抽呢個岩字，拿，睇死樓主又沖出嚟話自己上左十年有多

岩啊岩啊

新一代連登仔乜鳩都反

岩，五覺有問題

以前真係出唔到個啱字
依加你叫班老屎忽改係好難

岩唔岩先？

出唔到個啱字咪打 o啱
岩乜鳩啫

電話打會打啱
電腦出唔到就打岩

既同嘅都係

啱呀

因為icq出唔到香港增補字

岩啊

樓主小學雞

試過係比人屌過岩同d
而家唔敢打

岩呀

呢度好似會比人狂屌「岩你老母」、「系你老母」，再跟手block埋你